前輩:有咩唔識隨便問!

老屎忽(前輩): 咁簡單都唔識? Google 下都得掛?

用google 學做公司野?

老屎忽(前輩): 點解你每個step 都要問?

新入職除左問仲可以點?

老屎忽(前輩): 點解你講完又唔記得?

我神童咩 講一次就記得幾十個step System 都未識用

全部抄低佢
要人講幾次你又係衰d既

做咩先

老屎忽正仆街，公司有件完全唔教野，dklm

抄完 做到某d 位都係唔識

我以為每個新人都會經歷既tim

問多兩次屌柒你

係咪抄得唔夠清楚
或者影相係咪易記d?

我明您呀

有時真正做個陣抄佐都唔一定識

我公司個老屎忽又係教完一次就永無下次